想學下唱歌 有冇推介

利申 巴 讀緊書 唔太有錢
求巴絲推介去邊學好

有無學生價

自學得啦

最好有啦

我冇乜天份 睇過唔少片 都係拿捏唔到

搵到話我知
大西北

Pish

singing square

Ching 試過？

有興趣Tg傾下

自學係有用 不過要識聽